[摩狗買人未？🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [337]

留名

樓主又搶返po霸個位

撚完狗聽日又返工喇

猁狗仲谷住度氣牙

有撚排谷啦

分分鐘谷一世
「如果唔係拉莫斯 沙拿屠撚左真馬啦」

真
正po霸

出面成班人J摩佬幫鍠打好根基三連霸

laugh die

fan page...

正常整傷自己隊波最勁嗰個都係咁嘅反應嘅
不過作為曼迷係有責任笑嘅

同埋佢哋今次嘅對手係黑都可以講成白嘅賤種

聯絡資料

Jurgen Klopp
傳送訊息

更多資訊

關於
UNOFFICAL Fan Page Jurgen Klopp

事實係果時未回塘

車二季開始唔掂

鐵腕治軍失軍心

49000又po霸

人呢？人呀!!!!!人黎呀!!!!!!

佢果套已經唔work
依家弱隊都識低成本泊大巴
你唔識主攻, 最後70分鐘咪又係要燒味

比你係前線球員
場場同你回防, 然後又要博鳩斬混亂先有得贏?
定 打下三角短傳, 互相配合, 攻門真係攻入去?

球員同佢反面唔係無原因

留意到爸B重未幫猁贏個盃番黎
V92都有, 走左兩年都未有

香港打果個英超盃LO

猁狗睇高狗果股熱誠夠哂啦, 仲使乜要杯姐

學我個雜種FD講 : 高普夠晒熱血咪得

不求奪冠 只求降魔伏妖

不求射精 只求谷精上腦

好多謝利物浦
幫我係一日內練到6舊腹肌出黎，今個夏天可以去yo囡了

講到有沙拿一撚定贏咁 整傷對面一件就隻字不提

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

歐聯都踢完 官宣未

梳士貝利個dean henderson係借將黎 可以支持下

留意到公海吹奏緊蝗有今日都係多得摩佬執正條骨
唉屌你摩佬咁你轉行做正骨師算啦 快快手執完好走

今季唔錯 好似都拎左金手套

we will be back
笑撚死

埃及美欺你估個朵流架？

topic都抄鳩我地

執柒左佢la
進攻黎講上年仲有form 過今年, 上年有攻勢但單刀失, 又好多中柱

今年全部佔中

Back to lose again

做乜猁個post名咁似我地嘅

唔好咁啦 陣間嬲到又話自殺牙

嬲又嬲晤落
原諒我又做唔到
除左ex 之外
估唔到係一個德國男人俾呢種感覺我

lm

梳去摩納哥

公海抽足一日一夜都未停

謝4都講咁耐
今次？哈

上年進攻機會多到伊巴哂左咁多機會都入到廿幾球
冇左佢做G點就廢哂

下!?

FIFA Season 已經無得用卡神

咁摩佬對執骨又真係有D心得既
買左B仔馬迪LKK都叫整好條骨

見到twitter班猁，咒karius個仔生cancer 仆街到
好一句ynwa，滿口仁義，猁真係垃圾到冇人有

不了睇穿佢地龍野

轉玩國家隊啦

UT啦, 玩得FIFA就要俾EA呃錢
唔係點叫玩過

不嬲都係口講YNWA
古天奴走果陣就咒人斷腳
而家龍門派膠就咒人死全家

水魚

無課金買過, 根本無底深潭黎
每年等出左2~3個月6折先買
玩住上年果隻先

窮閪

0貨金37勝揮手

超窮

課一兩千直接買coins已經夠爆機
玩到季尾放返出去執返4千

經典人屈機，不了

因為猁狗太黑人憎 再加埋咁好笑咁輸 再加上其他隊點抽都有曼食死貓
其他隊點會唔抽

呢隊死猁狗 一輸波盡顯哂狗性

佩服有猁迷子今日仲著件狗衫出黎比人笑

佢地都收卡華積山又係無心

唔係掛, 柒到咁都仲有人著

有咩問題，佢地衝出黎當自己贏左都得

平時係波台都已經係佢地幻想就當真

佢地已經痴Q左線

心中冠軍

下季繼續降魔伏妖

YMCA 啪啪啪啪 啪

Fellaini will officially leave Manchester United this week according to reports

Bale has told his Real Madrid teammates that he wants to join #mufc. [Independent] #mulive

Mourinho and Man Utd medical department are not concerned by Gareth Bale's injury record. #MUFC #RMCF

📰 | Manchester United are reportedly leading the race to sign Sergej Milinkovic-Savic.

#MUFC

#mufc will bid for Gareth Bale this summer. [mirror] #mulive

一個人究竟幾無羞恥心 先着得落利記件波衫

又同賤種買人 又要搞一輪

到時對面整壞fax機

深夜留名

0433

0444

牙fred呢

0459

0514

賤種: 2億+迪基亞

皇馬兩年決賽正選都係一樣 咁癫

好可能會要馬仔/ddg搭單，
不過bale個傷病史，皇可能覺得有人接都好事嚟

但唔知嚟到會踢咩位 希望今季搵左羊右華接班人

上年咩對手
今年咩對手

一於買Bale 接左羊班

山狗左閘，夠勤力

公海仲有得抽

之前話我地爆佢地閘，前晚又爆皇閘
之前話熱狗j未來，而家又前景利
果頭屌鳩拉膠搞到沙拿，呢頭搞到卡華積冇得踢WC

猁

愛情係盲目，到你愛佢就乜都佢最好

大佬個龍門咁玩法 抽足一星期

驚撚咗佢地，而家實周圍mon post等搵野屌

估唔到拜耶幾有人情味

返工搭車抽多陣先

Loris = Karius

名同姓啊...

我相信我十年後都仲講緊

拉爾拿都仲笑緊啦

猁狗j到入決賽換黎咁嘅結果真係好好笑

Make us dream
結果又夢遺多次

作為運動員karius下打擊真係可以掛靴

高層肯買人未

死撚開啦

嚇撚死，呢個post班人竟然好認真討論同認同daddy對鍠嘅football heritage

唔執正條骨咪變到猁咁囉清

猁狗入嚟做乜？

猁狗訂左條骨未到姐, 出年有keita架喇
補返個龍就搞掂
望就望埃及文明會有人走

我猁黎執行正義！

公道d, 果隻雜種狗黎

#115 116又唔見咗

其實係邊隻雜種狗？睇唔撚到佢

駛唔駛出手買bale / umtiti 過黎幫鍠 / 疤籌旗

要

皇應該要賣大聖黎搵錢買尼馬 or 包皮？
最緊要唔好賣ddg

快

唔知bale仲踢唔踢得掂高強度比賽

計年紀賣c朗點睇都好過bale, 不過c朗西葡人同聲同氣

38*90既話鐵人都死

最慘係c朗未必想跟daddy
除非皇可以打包哂 巴黎兩粒星

佢地唔啱傾㗎咩？

摩佬chur盡都唔出奇，[佢不嬲都會留返個高佬守死球 sosad]
不過左山右bale感覺上進攻問題冇解決過

無bale既都唔要c朗啦, 33歲返黎養老咩
佢又唔會好似伊巴咁後備都肯

同埋我地家下唔係finishing問題
係供應有問題

冇晒側擊打春咩

賤種頭十幾廿分鐘有D似我曼, 馬細路帶波其他人散步搞到零攻勢
沙拿一傷出之後先黎料

有側擊, 次次邊路俾人逼甩咁解姐

上年決賽對祖記都係咁..
上半場拖慢踢
下半場屈到仆街

我慢90分鐘散步

佢地係體能屈到仆街

拖舟都唔係傻, 明知高狗一黎實逼搶
特登拖慢黎踢消耗體力, 下半場bale入黎先爆到佢仆街
傷左沙拿就提早出招姐

華西30幾歲人仲要靠佢爆同斬波真係痴撚線，諗住on92走左可以睇返多啲快速反擊但冇改善到，兩年都唔撚買閘 希望摩佬係諗住先執好中軸，今年就左右閘各入一個主力返黎

基本上引你鳩衝跟住食住你半場
痢撚成日過冇沙拿
但你逼搶
都唔係差一個人啦
下半場比人禁住屌

好明顯教練上都有分野
高普個戰術踢8次盃賽決賽
贏得一次
聯賽又唔多
好明顯有問題啦

氣勢足球

其實摩佬季初有嘈過買唔到兩閘（唔知有冇人記得 ），佢屌人地哥狗可以1億買兩閘，自己就要用嚟買前鋒

其實就算俾摩佬齊章踢戰術都唔會大變，只係希望反擊可以有效率少少

逼搶講配合, 埃及文明夾埋一齊上先有用
換件lalala上黎廢哂武功, 後備完全幫唔到手

我地條骨仲日日扭計 而家都仲買緊人幫佢啪返正妹巴

lalala本身同佢地都夾
不過始終傷咗太耐喇

橫掂卡膠退休爆炸走, 咪問下拜狗賣唔賣維度爾囉
老將頂老將姐

又執件回塘廢柴返黎托咩
傷到仆晒街

上件買唔到Lukaku咪又係會死，市場上當打廿幾歲正前鋒咁少，上年畀人搶左真係含得撚
只望今年解決兩閘問題，同時清走啲邊緣人、玻璃人慳返啲人工幫班主力續約

要屌柒阿妹係得呢d架喇, 仲有咩好選擇

如果黎既係莫拉達, 咁應該係我地去打歐霸

一年前我一定鳩衝100%支持買bale
今年先買真係一半半

殺利功臣喎
我本來都不了
睇完決賽覺得可以考慮下

多過6000萬就不了
29歲都黎 最好嘅光陰比撚晒死賤種

拿拿林用錢屌落左右閘啦
左：
Sandro / Kieran Tierney
右：
Meunier / Cancelo / Alvaro Odriozola

都合理
太撚貴唔好搞

有樣嘢摩佬冇屌錯嘅係，隊波本身唔夠好球員囉
Mata Hehe 呢啲係好波，但唔係一線頭嘅表現
隊波要同鏝鬥就要慢慢儲返啲好球員先有得玩，你睇今年世界盃鏝有17人我地得11個就知

呢樣野大家冇得唔接受

當年都係8000幾萬
就算比6000萬
即係死賤種用2000萬就攞左最撚勁嘅大聖
屌佢老母
又要多傷 又高薪到仆街
不過如果少過6000萬 又可以keep到唔傷 出場計人工 就點都舉腳贊成嘅 (ff)

然後今年又冇錢買兩閘

買左又冇錢買兩閘架喇，我寧願今年啲錢先駛係兩閘度，再諗其他

山狗黎之前支持買bale
而家不了

山狗不如拎去祖記談判下換大巴拿

蛆唔係戇鳩

山狗冇價冇市

其實真係份貴約阻住左

邊撚個會接件回塘廢柴咁戇鳩啊

曼聯

返意甲對佢一定係好事

其實今屆bale冇咩傷
季初傷一次幾星期 之後都可以入到比賽squad
今年一半半佢黎主因有兩個
摩三季 條友今季執好條防線就夠 唔好再亂石投林買進攻球員又唔撚識用
第二 已經有山狗想再積多個29歲人工超貴既
29歲我唔會反對 但佢人工真係高到離晒譜
隊波同時有兩個咁既球員好唔健康

唔係摩狗教 山狗一定唔只咁樣
你試下有肥普用山狗 當佢高級版阿里咁用

Kieran Tierney肯嚟就正 不過機會唔大
真些 領隊又係羅渣

右閘可以諗下文沙 開季買埋中埸嘅話佢根本就無位踢

完全爆唔起喎
似回緊塘 睇下休息完開季會唔會勁返小小
30萬鎊週薪 曼狗今次做左水魚架喇

熱想要佢 些開35m pounds

係55萬… 果時我去old tour個staff有講到

意甲最頂薪應該都係12－15萬左右

其實隨左j新人… 我都想知ddg續唔續到

摩狗唔肯擺佢多接近final third已經好撚大問題
除左fa cup 4強 佢肯用多d山狗係final third游走已經成個套路好好多
我都唔知個場係摩狗屎忽撞棍定點

55萬
轉型打中路啦
爆都爆路起打碌撚咩

Football leak出晒人工數據啦
仲有你講個tour 佢係串鳩緊d media報山狗人工愈吹愈高咋掛
由開頭30幾後尾 一個星期後吹到60

山狗份人工唔係confirm係39萬咩
唔記得出場費包唔包

係

£391,000 a week with £75,000 paid as a bonus for every first team game he starts

可以當45萬

咁高
唔撚係嘛
些傻撚左

已fact check

好對唔住

呢個報30m pounds

我記得果陣班報紙佬將d簽字費bonus加哂落去夾硬砌到5x萬

哇屌
FM都無咁痴線
唔計bonus當40萬鎊週薪 全英超邊個有資格拎

講到閘其實奧地利奧蘇拿衝上去真係好快、好徹底，不過如果出波俾人解到圍我諗佢翻唔切去

但我覺得呢個好好J

皇蘇右路仲有j仔，依家冇哂靈氣了

ddg

臭燒咪拎緊35 未計bonus

佢同簡些路都係後生得黎又都幾好丁

有冇J news睇下，依兩日見到死猁狗d post真係煩撚到仆街

我驚佢係摩蘭奴二世
佢真係唔係好識守
留係西甲對佢發展會好d

CANCELO SANDRO FRED SMS BALE TOBY

大把野你j

英國bank holiday

樂觀D睇，本身MK都冇貨交啦
而家換完只係人工俾多咗，當豪俾佢喇

西甲啲閘出波仲好過曼聯果堆人

華西近年成日鳩出，大米

羊冇左我爆都係直出底線多

但屌摩係連攻都廢喎

上去甩波、底線傳底咁

mk可以雪
摩佬敢雪山神？

佢係西維爾仲攻得好睇過而家既奧仔

問題係，你唔買山狗，等到夏天轉會窗先買，選擇咪多好多囉
宜家唔通又入一件翼鋒咩

全能到仆街 好似係

下年佢最後機會, 條友為左嬴無咩唔敢

樂觀d諗下季無咩壞
捧到杯既當然開心, 四大雞胸炒鳩摩佬既一樣開心

點會唔敢雪，妹妹咁貴都可以唔用啦，何況山

面子問題，點會唔用

拎聯賽杯 歐聯16朗 其他全輸 聯賽排第二 摩狗續約 高唱next year will be ours~

但奧地利奧蘇拿好多時係走位多過上腳，仲要幾靈活，唔會好似華西咁一定只係直線走位

屌摩果陣可以話係成條左路打哂

黎到英超，咁密既邊線梗係唔得

一早話左山狗冇乜料到

當年翼咪又鳩出
唔係唔記得ban膝頭嘛

摩蘭奴係西維爾唔只overlap 仲可以走內線入禁區條線
佢今季季初進攻都仲ok 係防守真係太垃圾先被棄

奧仔防守都有呢個問題
打翼出身 身體質素差 位置感唔夠
當然可以train 華西都咁練返黎
買佢既可以期待 但我會希望試文西
市場上冇乜右閘令我覺得一定要搶到

前人種樹後人乘涼點都有既

球壇正骨大師

We recently asked Man Utd supporters whether the Red Devils should try and land him, and a whopping 69% of fans responded saying yes, they should. Conversely, just 39% of fans were against the deal.

講緊YaYa toure

執骨大師

佢約滿?

利X浦季前轉會終極FF區 2

諗下個名真係咁難咩

咁佢出adan雪鳩卡c都真係有用既
要打, 就打大佬

黎緊約滿

topic係咁架啦！好似游水跑步咁，咪又係你做乜佢做乜，有乜好抗議呀？抗議無效！

最撚慘係diego lopez
佢留多年分分鐘拎3個歐聯既係佢

成個鐘冇人 搵個post都look左幾頁

垃圾波冇人捧㗎喇

英格蘭世盃大軍出現傷兵，原本入選後補名單嘅般尼中堅達高斯基，宣布因為要做疝氣手術，正式離開英格蘭集訓陣營。般尼官方表示達高斯基做手術後，預計會7月頭復出參加季前備戰，協助球隊出戰歐霸盃外圍賽。至於英格蘭領隊修夫基就冇打算再召入替補人選。

細緊

鏝想簽埋Mbappe，比佢簽到黎緊10年都唔洗玩了

呢個比人爭咗 曼真係898

其實鏝有b華sane呢啲 黎緊十年都係玩晒

人地用錢唔單止用得有回報 (英超), 仲有埋未來
我地用錢無回報不得止, 成班3X玩兩三年又要砍掉重來

寧願唔選

摩9

係我地倒掃走朗隊

根本冇可能，今年巴黎要強制用160m買佢，邊有可能即刻賣走

都未買, 而且要過FIFA財政, 如果要係NEYMAR同包皮2揀1, PSG首選泥馬

搶呀 山狗加兩億換

搭多隻屎波

只要摩納哥唔降班就一定要強制買

Paris Saint-Germain would not consider selling Kylian Mbappe even if they received a bid of €1bn (£876m) this summer, according to the French club's president Nasser Al-Khelaifi.

Al-Khelaifi told Canal+: "You want me to give you a number? More than €1bn!

"Yes, I said one billion! And even if you gave me a billion, I wouldn't sell him."

佢會賣我切乜都得

球員講明唔LIKE摩狗, 搶條毛

屁馬個轉會唔係避咗ffp咩？

包皮黎曼咪又係俾人同化

冇左下文咁，有冇清知

世界杯之後慢慢轉都未遲啦

有人J執骨大師牙

最近UEFA話PSG簽埋包皮就一定BREAK RULES, 過唔到FFP
2個要走是但一個

仲有一張...元氣彈

屌

［Manchester Evening News]
Manchester United is willing to pay £75m, bringing Gareth Bale to Old Trafford

75m

uefa咁做算唔算打橫嚟
條例set得唔好比人走法律罅就咁

傳緊鄰居買馬列斯都要75M
呢個價買大聖爺抵到爛啦

Manchester City are closing in on a £75million deal for Riyad Mahrez with reports suggesting a move could be completed this week.

鄰居出手了

你再諗當年賤種幾錢買大聖就應該唔會覺得咁抵

[Sky sports] José Mourinho Urged Gareth Southgate includes Chris Smalling into the England’s squad, together traveling to Russia by the end of May

唔好話PSG打橫黎

俾psg咁樣過關既以後無人再理FFP

咁作為領隊為球員著想好正常

丁力 b施華 馬列斯
3個搶一個位

下, UEFA出名HEA做
首次破例罰好輕, 對上果次曼城破左都好似只係一個轉會窗唔可以買賣
同埋PSG唔一定要放走包皮泥馬是但一個, 放幾個契弟走夾番條數都得

咪就係
根本今次係要重罰PSG 擺到明打橫黎

修夫基：想冼我？

咁無得咁講, 而家求其買件都50m樓上

先頭先有般尼中堅退隊
呢頭就話daddy叫修夫基俾屎波入英撚
幫契仔就咁快 買人排陣就柒下柒下

邊幾條契弟可以夾得番條數
華拉堤一個應該可以夾得番一半嘅
25仔個班又老 唔值錢 除非賣撚晒去支那

放晒迪馬迪斯拿拉比奧特都唔會放包皮啦

法律上P$G咁做冇問題
正確做法應該係即刻改例而唔係ban佢呢個轉會

賣屁馬去蝗咪一天都光晒

唉屌 惟有硬食
係買就快啦屌 佢黎下年印佢

人工都係一個因素

宗師：想冼我？

正路係
但賣撚晒佢地 可以攞得番幾多錢
仲有夠唔夠人踢架

達斯拿 拉比奧特
古沙華 梅尼亞

是但搶到一兩件都好

拉比奧特 古沙華 不了
兩條搞事狗

古沙華不了 紀律差

大家覺得英撚今年去到幾強收皮

拉比奧特前排先比迪甘斯屌
入唔到廿三人名單 係後備名單度話退隊

十六強

唔驚喎, 普巴朋友黨膠化能力唔係講笑

決賽啦，差在冠軍定亞冠

OK, 決定信你ALL IN英撚了

有望八強既應該都
隔離H組係塞內日本哥倫波蘭

左閘bale右翼麥巴比, 過兩日done deal

信Lin is ok
今屆神射手 應該會有場正面挑美斯

其實已經膠左, 你睇佢入球數字

其實如果左馬 右山 巴爾自由人 撚唔撚得過

佔中完季

打少個中鋒定中場

包皮點會去鏝，起碼今年唔會先

事實係 山 渣 巴 無馬

LIN 淫好多, 淫到隊友find唔到佢

多數係屁馬去賤種架喇
佩狗要買星, 仲可以落疤狗面

Jose Mourinho wants five new faces in £250million Manchester United spending spree.

Bale 75m
Fred 50m
Sandro 40m
Alderweireld 50m
執多個右閘岩岩好250m

俾班迷摩/迷山既朋友聽

都唔錯既

LKK
Martial Sanchez Bale
Pogba Fred/Matic
Sandro Alderweireld Bailly Cancelo
DDG
如果係咁都幾完整

總理反盧架

晒時間聽呢兩條友? 我去打FM好過

就算冇cancelo
psg隻右閘都幾好

我可以好肯定山會打左，打3中場放pogba上去

吓 我第一次聽
幾有point 幾有sense

Martial
Bale Sanchez LKK
Pogba Fred/Matic
Sandro Alderweireld Bailly Cancelo
DDG

迷馬，所以比佢打正前

以前有件阿迷marcus個時間唔中會聽下
換左條肥仔之後冇乜再聽

已經唔會再聽非職業球員出身嘅人講波

個左邊佬嬲插摩連奴

呢兩條垃圾吹捧意大利波天下無敵
結果國家隊連世界盃都冇得踢
最撚搞笑係話踢中超個d都應該入選國家隊

左邊係體野總編反摩反盧

保連奴點睇？

利申唔識呢兩條友 見到個撚樣都唔想play嚟聽

其實幾Make sense
LKK打右翼效果唔錯
不過馬其實做唔做到G點

保連奴唔番歐洲點入選
至於中超班友應唔應該入
上屆巴西咪有辦你睇囉

其實LKK今季做正中柱都唔合格，冇所謂啦

係唔多合格嘅
但又講真 比佢做得更好嘅有幾多個
係依家個球壇

後場繼續鳩吊高波上去
邊個做支點都死

下季仲有馬先算啦

每個人都唔係踢緊自己踢得最舒服嘅位

不如計埋要套現邊幾件

馬 盲 梳 米 屎 河

2粒鐘點聽牙
聽何sir 10min 算

大執後防啦屌
其實清撚晒佢地 比啲青訓上已經好好多

你係摩佬都唔會咁做啦

聽頭15mins夠架啦

ddg心諗我仲唔夠忙咩

如果我話到事就會
比著哥狗都咁做
不過摩佬真係唔會

哥狗幾時有比d青訓上

都唔係嘅
清屎、落河
留番拜利、鐘斯、白Lin，買Toby，比多啲機會杜仔
呢條後防線應該穩過同屎波wor

哥狗用青訓?

Sor 我指清撚晒班友個度 升青訓隻哥狗就冇

摩佬用青訓 Big6 之中最多播 by the way

青訓有邊個出得大場面 就算屎波係屎，我都唔會用而家班青訓先啦

唔駛多嘅 比多啲機會杜仔上已經好夠
有拜利、鐘斯、白Lin，如果再買Toby
杜仔做第五choice，而唔駛再見到屎波
咁已經心滿意足
再清埋落河、盲、大米

T仔之外仲有文沙

屎波清既機會係零 你見摩佬咁著緊要屎波入英撚就算係佢心目中地位好高

屎波少傷唔會清架喇, 買toby走洛河
無睇過杜仔, 剩係見佢係av都無乜得出, 借多季先啦

比屎波做過隊長簡直係侮辱

話時話, 下季好似未定新隊長

下季華西打後備
正選11邊個夠班做隊長
妹妹不了 得返屎波同ddg

我山

hehe oj?

根本就要

Matic夠能力做隊長瓜

出都無得出點做隊長

牙fred黎左佢邊有正選
馬迪做都接受到既

ddg 就最好架啦

唔好煩lin做啦

啦啦隊隊長

lin10號波衫加隊長是但中一樣都迷摩了

lin著10號我第一個反摩

摩佬想玩中場中雙閘 車一代馬基搭艾辛
hehe好難爭正選喇 唔夠搶

屎波呢d咁撚騰雞又無領導能力真係唔知憑乜

SANCHEZ LKK BALE
POGBA
FRED MATIC
SANDRO ALDERWEIRELD BAILEY CANCELO
DDG

馬走嘅機會都好大

幾時先Done deal

呢個陣都贏唔到鏝 摩佬真心自己辭職

除非馬仔開口話要走, 如果唔係摩佬唔會放人

早幾日又有人話開始傾續約

黃金時期做條廢老後備 仲排得後過福 實開聲走啦

唔好玩心戰啦

v92果陣就賤賣, 而家唔到價寧願唔賣
就算佢開聲走要有人接先得
馬列斯都75m,馬仔最少1億, 有邊間球會出呢個價

摩三季被炒之後football heritage

31碎馬迪
31碎山狗
31碎巴爾

係作為迷馬想佢走 留係獌 下屆歐國又無得打

班傻尻迷鐘斯撚又上番水
尻屌搵史波祭旗

下一手又要玩重建

一個炸彈成日爆 但未去到ddg救唔到嘅地部
另一個唔係成日爆 不過爆親都死鳩緊 連救嘅機會都冇

駁唔到

爆到金手套都冇撚左喎ching

唔係清屎啦
清rojo blind darmian shaw(如果真係唔用）fellani
Brw p仔咩情況
會唔會番黎用

有咩所謂條友就算自爆
班傻尻都覺得好熱血

屎波少傷我覺得可以留
反而jones清合理啲
但兩個都一定唔係正選料

兩個都係炸彈
睇你要個成日爆但少大傷嘅定要個爆親都十二碼同成日大傷嘅
如果要個後備我會揀前者

Agger

一季一球十二碼俾你講到成日爆
屎波今季有幾分係因為佢而失

一季一球十二碼
但係佢一季踢到幾多場先

宗師唔會小過佢

剩係講爆既次數屎波高d

佢上季傷都係因為屎波

睇到都射出黎
不過呢個真係ff 得太過火吧

Sanchez LKK Bale
Pogba Fred Matic
Sandro Bailey Jones Cancelo
DDG

Sub: Mata, Hehe, Martial, Rashford, Rojo, McTom

其實好強

鐘斯除左尾場mark唔到hazard又輸12碼
同打熱狗老烏左球，其他表現根本唔差
屎波淨係季尾幾場都起碼數到兩場垃圾波
比阿奴杜域sm
打最城走甩kompany輸第一球
完場前又頂輸矮佢成個頭既阿古路
唔係ddg神救就和左

今季屎打44場 鍾斯打25場
咁又關唔關屎事
鍾斯由加盟以黎一直都係咁多傷 唔好怪人
佢啲波係熱血係好睇
但實力上兩個差唔多 咁點解唔留個少傷嘅

P 仔不了

唔洗講 最好2個賣剩一個做替補

下季佢地仲係正選唔會有英超

但係我鐘意鐘斯多d 因為佢夠拚命

對閘最好有埋潛力幻幻替補

係，我想清埋羊同華西

唔係去到華倫都有正選踢下咩

實力差唔多已經冇得討論...

您估買左bale, martial仲會唔會係後備

唉，直覺佢會走
不過真係好唔想佢同福仔走

潛力幻幻替補已在陣啦
Shaw, TFM

細緊點都廢d喇下話

又衰邊犯

Griezmann LKK Bale
Pogba Savic Matic
Sandro Bailey Varane Cancelo
DDG

Sub: Mata, Hehe, Martial, Rashford, Rojo, McTom

咁會唔會射得多啲

今次輪到咬細緊宗師

Craig Norwood 科撈左牙FRED

屌你老味 終於去完旅行
今次去旅行 都唔知做乜鳩
又唔見野 又整親 仲要似俾人玩多過去旅行 未試過去8日 第2日就想走 最後都係去左5日提早走

對弱隊還好
對強隊自爆機率高達8成
留黎後備打下弱隊都可以既
宗師多傷，後備要用佢無人就死得

盲米梳爆(屎/鍾/河)要清啦 個人首選賣屎

應該影完相準備官宣了

JENG

咁應該呢幾日有野丁下
官方影相佬

去邊

後面四人防線 留低落河,鐘斯同拜利其他全清啦

Kieran McKenna has been named first team head coach under Jose Mourinho and will be tasked with organising and running first team training. #mufc [Herald]

係至好呀摩狗

越 屌你講起就火
同幾個人去 小學雞夾唔到
人地去旅行係歎世界 我去就有壓力
唯有開心既係酒吧睇歐聯決賽
我自己出團去玩開心好多 又唔駛跌錢

btw 想問連登其他user會唔會追蹤到我係d post既留言？費事俾d on9見到

得clear係鍾斯高過屎波

有人話上次craig norwood twitter follow完山狗6個鐘後就官宣

唔洗user都追蹤到
加密啦

Google Search你user名就睇到哂

😂😂

Offside嗰欄咩意思？

牙fred done deal等官宣

her佢老母，執咗兩季搵個form嚟睇都無，宜家耍太極咩

投降吧

Welcome Fred

臭利狗圍屌爆

查看 @TotallyMUFC 的推文：

and they fucked up

查看 @ManUtdStuff 的推文：

簡迪類型?

補充番 jones個英超數據淨係打左4場big6
smalling打足10場big6 game

基華利類型

31碎馬迪
31碎山狗
30碎巴爾
30碎hehe

Head coach 添

投降吧 戰勝吧

乜買bale咩？

無腦普巴
已廢武功福/馬

個Fred FIFA 99 Stamina,
堅定流

睇佢啲片似係一個鳩跑識俾波型既中場

影相佬都follow埋姐9成啦
但之前唔係有新聞牙fred話完左WC先諗轉會咩

去曼廢5成武功就緊

認真
琴晚發夢摩佬同我講用60m買鏝Stones 因為佢唔係絕對正選 仲話兩閘繼續用/老將（唔記得左）心諗做嘜勁 之後佢講完我同佢提兩閘老化問題 佢話唔係問題
唔係鳩up 真心希望盡快買兩閘 再買大巴拿

大巴不如睇下醫生？

睇到好心up
病情好嚴重

唔好咁啦ching 我發夢聽到都屌左出黎 我不嬲ff 緊係皇疤拜多到買人架嘛
佢講兩件事我都接受唔到

曼聯女子隊正式成立

唔知菲臘仔會唔會番黎幫手教女子隊呢？
佢好似幫緊英撚女子隊教波

有病就睇醫生啦

艾夫拿笑到我仆街

收到風係搵你教喎

咪咁大聲啦
咁大聲我冇得偷雞搵班女happy架屌你

留名等睇木仔第日簽埋內衣廣告史邦沙 可以見到班魔女著晒bra bikini影相

會比女權屌到上天堂

禾黎幫手

係都叫Luke梳幫手先啦

買Fred都叫啱用
買SMS其實可以點排陣..
同埋點解到而家都無傳買右閘? Sidibe似流料..

Cancelo

堅有傳佢咩?

用文西

文西

祖記式442

是撚但 LKK
pogba
sms fred
matic

我見到了 30M傳緊

但Joao Cancelo防守好一般

有預感佢花名會叫cancel

上年車狗傳買佢已經叫取消佬

原來有人改左

又變左佔中陣 又老鼠拉龜

左翼聯->佔中聯

不過都係無form

咪又係傳俾兩閘然後又回後 買咩人都一樣

打番433 快放側擊 好過啦 中場負責分邊 後上 遠射咪得

防守一般咪比摩佬調教下
最緊要識進攻 因為個教頭唔識

McKenna上黎 會唔會可以踢番443呢
佢好似好崇尚433

唔會, 俾摩佬同化之後一樣4231

巴利有冇出過新聞 想轉黎跟daddy?

我個白車post正呢 ？

又撩事鬥非

一離開吹水post就忍唔到手

Manchester United are ready to make a £200m move for Real Madrid's Gareth Bale but the forward has concerns over Old Trafford manager Jose Mourinho's style of play. (Source: Sun Sport)

太陽
睇下就算

下季係呢個陣應該呢度所有19000射精射到出血

Martial remains in Mourinho's plans for next season and he has not asked to leave #mufc #mulive [men]

my peepers real hard

peepee

Tottenham Hotspur have first refusal on Gareth Bale. If Real Madrid accept a bid from any other Premier League club before 30 June 2019, Spurs have 72 hours to match the offer. If they do, Real, contractually, must sell to Spurs. #MUFC #THFC

Manchester United are ready to make a £200m move for Real Madrid's Gareth Bale but the forward has concerns over Old Trafford manager Jose Mourinho's style of play. (Source: Sun Sport)

Gareth Bale’s representative Jonathan Barnett is set to meet with #RealMadrid for talks to determine the Welshman’s future at the club following a season of limited starting opportunities that culminated in his man-of-the-match performance in #UCLFinal - under contract until 2022

🇺🇸 Liverpool are interested in Borussia Dortmund winger Christian Pulisic as they look to splash the money they received for Philippe Coutinho

Official: Manchester United’s application to establish a professional women's team has been approved by The @FA. #MUFC

£200m 😱

Man Utd are reportedly ready to make a move for Gareth Bale.

🗞️👉bbc.in/2kvuDhF

on99

多仔d野硬係有朕伏味

有沙拿仲要黎做乜

咪拿數據撚班印像撚啦
想佢地死咩大佬

冇英人？

轟都有好幾場冇英人嘅starting XI

我最堆英人邊夠爭
就算計哂全英超咪又係得kane

算鳩數啦
摩狗會出馬唔出山我乜撚都得呀

bookmark定等bin c無壞

雖然係歐聯mvp，但邊會值2億

咁既年紀+傷患，1億比盡晒啦

出番馬雪山9 我迷撚番摩又點話

再抄馬仔wiki 100次都得

一粒世界波+一粒神龍派膠 就變兩億

平平地 咪上腦啦
人地美國隊長你冇8000千萬唔覺多仔會放
睇下上年件nigga

個時又迪馬又法卡奧都射架

第二隊應該唔使, 你曼買梗係兩億
一係拎ddg黎換, 最多搭多件拿華斯俾你

就算真係呢個陣咪又係唔識攻，有撚分別

陣伏味都係我曼加落去

歐聯mvp都賣 賤種有前科

6000萬要唔要 唔要就罷
60m講真右翼大把選擇

Leon Bailey

等睇遲啲有人話賣波衫都回本/屌，又唔係你俾。之後開季B朗唔掂又屌番木仔摩狗，無限輪迴...

曼要養兩件高薪冗員

SKY SOURCES: Gareth Bale’s representatives to meet with Real Madrid to discuss future at club. #SSN

續約蝗啦，曼聯買唔起啊

就算洗10億買人
下年都只會同今年一樣鳩打法

Sky Italy: 3 clubs most interested in Lazio midfielder Milinković-Savić are PSG, Man City & Real Madrid. His first choice is Real Madrid. Lazio resigned to losing him but happy to wait until after World Cup if necessary

Manchester United have opened talks with the agent of Juventus defender Alex Sandro. PSG are also interested. (MEN)

快啦屌

古治場紀念賽?

United 'battle' City for Skriniar
Inter Milan have rejected bids from United and City for star defender Milan Skriniar, according to reports.

Il Corriere dello Sport suggest both English sides launched a move for the Slovakian international but were handed a setback by the Serie A side.

買多個前最好 依家得lkk一個選擇好on9

而家話mckenna會負責一隊操練 睇下會唔會有改變啦
摩狗肯唔肯信任佢係下季關鍵
隊u18係佢接手後個踢法明顯進步左同有阿積士體系既哲學元素

又同哥狗搶人

控傳﹖

敢帥果隻

摩佬已經講明佢會「Shape」Backroom staff去Match佢

When asked in an interview if Zinedine Zidane had congratulated him on his match winning performance on Saturday night, Bale shook his head and said "no".

不和迫住走要人接貨就減人工啦契弟

減埋轉會費呀

PSG仲有錢買人咩
連包皮都可能放埋先過到公平競技

買人未

有巴利仲洗撚要山狗

仲有福馬兩個嘅
兩三流比賽就比佢地打下箭頭啦

Bench要人架

咁就仆街啦，摩狗幾時玩控傳

等睇無料到時, 又係人腳問題

教皇馬有一屆D波其實幾好睇

Done deal

real?

班利肉酸到

未打完 Sor
未？

仆街啦你一

Rio ig 有料爆

大膽到呀Rio

channel係曼狗開, 唔計

咪天真啦 人地買起你成隊曼聯都得呀

講你就講啦

@rioferdy5

Gareth Bale

4 CL winners medals, 3 CL finals goals - what more is there to do at @realmadrid for @garethbale11?

He was brought there to eventually take over the mantle as the teams talisman from @cristiano but the Portuguese megastar has not played ball with that idea Real had regarding #Bale.

He has sustained a relentless assault on collecting individual & collective team awards through his phenomenal goal scoring exploits since Bale arrived in #Madrid. Some may say Gareth’s non combative nature and him not having an ego to rival Ronaldo’s has played its part in holding Gareth back from going on to take the top dog spot at Madrid’s top table - who knows but it was never going to be easy.

But what he has done is produce magic moments on the big stage - in finals, and played a vital role in this record breaking squad lead by the great @zidane.
Whatever anyone has to say about him he has etched himself into the history of Real Madrid, a club that prides itself on winning the biggest prize in European club football. Now I feel it’s up to him to decide what he wants. Some will say he has nothing to prove & I understand that to a certain extent but does he want to go somewhere & be the main man & take on the full responsibility of a club who want to win? Or does he want to remain & continue in the role he is in now, as the supporting cast...? Personally I would love to see him come back to the @premierleague (preferably with @manchesterunited) & dominate. Write a new chapter as a leader of a club, the go to guy at all times, the icon....this is what the greats do in all sports not just football, it elevates them... 4 @championsleague winners medals, 3 #UCL finals goals 🔥

啱啱先搵到方法copy段野嘛 梳囉

Agent Rio

Cap圖咪得

Cap圖好危險
某男神

得一個ACC 係唔會有icon

下面啲留言
班利要講幾多日

我一路都以為關ios/an事

想睇返張圖

講到佢地下次拎歐聯咁上下啦

啱啱新開左個account專睇女女

Agent R

Rio

馬仔

返工好撚爽

比利時兩個渣古是咪親兄弟黎？

係

買返個平價 後備前鋒啦
如果福/馬仔(未走)唔會打反正前
得一個LKK 俾啲隊內競爭 plan b 都好

Paul Scholes has poured salt in the wounds of Mohamed Salah and Loris Karius, who suffered a devastating Champions League final defeat with Liverpool, by criticising players who get upset in games.

Salah, Liverpool's standout player of the campaign, was inconsolable as a shoulder injury forced him out of the match in the first half and in tears as he walked off the pitch.

Goalkeeper Karius could not control his emotions after making a terrible mistake to allow Gareth Bale to score Real Madrid's third and final goal, after his earlier error gifted Karim Benzema the opener. Television cameras caught the moment he faced up to Liverpool with the waterworks flowing.

Scholes, who had a hugely successful Manchester United career but lost two Champions League finals in 2009 and 2011, says both Salah and Karius would have got 'a whole load of stick' from their team-mates had they cried in his pomp.

'I can understand Karius, I suppose, he's devastated at what's happened,' he told Manchester Evening News. 'But injuries are part of the game.

'If you go back years and you saw somebody crying on the pitch, they'd have had a whole load of stick for it. Now it's a different game, players are sensitive and they get upset easily.'

The no-nonsense midfielder had his resolve put to the ultimate test when he was booked in the Champions League semi-final second leg against Juventus in 1999, ruling him out of the final with Bayern Munich.

A similar situation famously reduced Paul Gascoigne to tears during the World Cup semi-final with England in 1990, but Scholes was able to stay composed and helped Sir Alex Ferguson's side seal a 4-3 aggregate win in Turin.

When asked if the incident made him emotional, Scholes added: 'No. What's crying going to do?

'It's not going to make the booking go away. Obviously I was disappointed but close to tears? No.

'I don't think I have (cried on a pitch). Maybe when I was 11 or 12 and we lost the cup final or something.'

史長老撚狗
Btw 篇野bias到

笑撚左 有盲撚當我係猁

Manchester United midfielder Paul Pogba has demanded a return to Juventus. (Source: Tuttosport)

Fred deal is done. Personal terms agreed this morning. #MUFC #1MUN

❌ BALE WON'T JOIN SPURS ❌

Gareth Bale's agent Jonathan Barnett is set to meet with Real Madrid officials to decide the Wales star's future - but he will not be returning to Tottenham, Sky Sports News understands.

Full story: skysports.tv/dp9nQl

冇咁上下價錢都唔會賣啦，祖點會肯俾

Manchester United have no intention of selling Anthony Martial this summer. (Manchester Evening News)

我覺得邊爐好j過牙fred啦
不過好似傳緊去利狗

比利簽埋仲洗打 fabinho+keita

《泰晤士報》報道，歐冠決賽後威脅離隊的巴利其實不願離開皇馬，但他和施丹不和諧的關係是他未來不確定的核心。

巴利在歐冠決賽中世界波梅開二度後還被問到施丹有否祝賀他，巴利搖搖頭回答：「沒有。」

本賽季早些時候，在施丹要求巴利開始回防防守對方翼衛的進攻時，兩人發生爭執。

他回應施丹，稱自己作為進攻球員不應該被要求完成這樣的任務。兩人意見相左後，巴利發現自己越發經常地被排除在正選名單之外。

巴利能選擇與施丹緩解緊張關係後留在皇馬——施丹的帥位可能在新賽季開始後受到壓力——或尋找下家。他的經理人將和皇馬主席談判，確定球會對巴利的態度，而施丹的態度也非常重要。

由於巴利僅次於尼馬、美斯、C朗的薪水和絕不會低廉的轉會費，負擔得起他的球隊有限。

《衛報》稱曼聯主帥摩連奴和球會的醫療團隊不擔心巴利的傷病問題，但巴利如果選擇加盟曼聯，摩連奴可能同樣會要求他回防

唔肯回防邊滿足到呢到班大帝要求

0310

之前J嘅fabinho準備去猁

好似無人有講咁既？

0400

Fabinho official了

快手到

四千幾萬算平

我個心好似中左一槍

屌佢唔係真曼咩
Gg了
痢中場都硬埋

穫穫都等人買齊哂先開始

睇Manchester Evening News不如睇大公文匯

下
上兩季都好早搞掂喎

基達邊爐是撚但都屈到仆街

猁狗官宣 fabinho

後備深度又強左
而家啲中場都唔差
係我地仲係on99咁

文尼 費綿龍 沙拿 張仔 基達 邊爐 打撚死人

Old news

邊爐去撚咗痢

唔係話Fred like左曼迷個twitter咩

永遠曼啲轉會吹足十年都未出到，其他球會話嚟就嚟
BTW邊撚個話邊爐只去PSG

講真呢家既40m算得乜野 點解唔搶

Fifa career已入手sandro bale meunier toby fred

不過fred好廢 都係sms好用

因為人地想踢攻勢足球, 唔想跟摩佬泊大巴

Fifa talisca 先尾機

無mon 痢po，想問下啲怨婦係咪又打哂J話截咗49000

是但啦, 快撚D買閘好過啦

Youtuba仲屈

有咩閘係同曼link緊

真
而家感覺上靚閘難求過中場
我驚40M都未必買到一隻閘

Manchester United manager Jose Mourinho wants to lure Aston Villa playmaker Jack Grealish to Old Trafford this summer

今年都冇傳

原來係大文豪

買般尼個英人中堅(唔知咩咩基)或者mee好過啦

Jurgen Klopp has identified Burnley’s James Tarkowski as one of his summer centre-half targets

高狗咁快簽到人, 反而木仔摩佬仲鳩鳩下咁

好似傳都冇乜傳過 已經official左咁

即刻諗起打個邊爐二百二
你我哈哈笑

上年買唔到今年就比利搶埋

另一個好似係曼城青訓出身

頭寒了

0632

幾時有官宣呀

牙fred好似是但拍埋去邊爐 or keita都唔夠撼

下年啦

買sms了

打個邊爐$220 你我哈哈笑

0651

垃圾痢買撚左fabinho
重要4000幾咁平， 摩佬幾時做野呀

之前一直傳邊爐傳到開埋post welcome，之後條pk 又話去PSG

有welcome po咩? 你我哈哈笑果個

個條友笑匠黎

Fabinho:

“My objective is to get to a club with the dimension of Manchester United.”

“An invitation from Mourinho to go to United would be tempting.”

We had the chance. He wanted to join, but we didn’t act. Simple as that.

Good signing for Liverpool.

晨早流流都有狗吠

fred貴過fabinho

感覺到有陣味會原陣挑戰摩3季

咁捱多季就可以睇摩佬執包袱走人

我地就嚟變CV破壞器㗎喇

唔撚會啦

係咪暫時要調轉槍頭怒屌木仔先好d

不過係曼d 巴西仔真係養唔熟既，簽唔到都唔知係好事定壞事

摩狗幾時死

大細孖呢?
傳緊件fred 都係巴西仔

肯定有利簽

木仔唔係轟個西女人阻頭阻勢, 加沙又唔係猁狗FSG咁唔撚科水
搞臭份CV根本自己攞黎

又Keita 又邊爐
唔踢了

下 fred英撚嚟嘅咩

On9 邊爐做咩咁睇唔開
仲要40M咁平

我曼真係做開水魚

兩件都係走上走落加硬到核爆
加埋高普瘋狂壓逼曼狗仲洗打嘅

真心猁買d人岩晒腳，我地就水魚亂9咁買

屌 邊爐

佢地仲傳緊Fekir法國美斯
買到嘅集齊埃及美斯同法國美斯
投降了

你個po

屌 點解我曼次次買人都咁慢 又特別貴

本身摩狗都廢
依家連個陣都柒撚過鏝猁

水魚曼唔貴唔買

屌你老母臭閪 木仔
人又簽得慢 又做水魚

屌你老母爛臭閪 死摩狗
教到隊波四不像咁
永遠一套陣 冇變通 又死硬頸 垃撚圾

最撚唔明點會40m簽到
話晒摩哥中場核心，仲要咁後生

你班友都痴線既

呢d先叫價錢合理
我地做慣on9仔姐

利呢兩年啲買賣好正路好好j

本身摩納哥係selling club 跟本價岩就放

繼續等
一年最期待就係兩個轉會窗

續約又慢買人又慢
屌你老母木狗

驚佢老母咩
換左個膠龍佢再講

聽日done deal alisson

點會唔換
換撚埋 入多隻中堅拍雲迪克
加埋高普帶
下季屌打我獌都似

剩係matip出番黎都屌打

真心佢中前都齊晒腳都夠屌打我曼

我曼都唔撚識攻既

強化條中路已經差好遠
基達好似要60m 世界第二貴黑腸
仲要借返一年比RBL
加埋前季喺摩洛哥踢到曉飛既賓佬
岩哂高普爛打戰術

猁狗簽個邊爐就腳都震哂
鏝簽埋泥馬你地咪要跳海

猁狗40m就簽到
硬係覺得如果係我地簽會貴多10m

話說大巴拿係咪冇哂風

仲以為簽到邊個 猁簽到Fabinho就咁驚，on9

咪就係

冇辦法 全世界都知我地疊水

痴線。法bino 喎

幾個箭步已經要普巴馬迪食塵了

你話上季轟簽bakayoko真係唔驚
條友咁撚水
但fabinho真係有料
仲要去猁我屌

上年咪一樣有人丁巴卡

好心你地啦
未簽唔簽又屌, 傾緊就簽又屌, 簽咗返黎都屌, 咁你想點呀

我地都未買人
買唔到先驚啦

咁撚快手

上年依邊都有人J巴卡搭普巴

淨係睇上季歐聯
巴卡係中前場最唔掂果個
4強對祖記既出局罪人

真 費sir後踢左幾年 買左幾多星 依家都仲係冇form

得罪問句 要邊爐定要牙Fred
家下我地好大機會得個牙Fred渣

咪就係 我情願丁而家傳緊果d

both

唔洗問啦
可唔可以整個sms加sandro加meunier

有matic仲邊會洗4-50m去買後備防中

買邊個其實都唔緊要
但練個點攻先啦

仲話要hijack埋軌

買到都做水魚啦

好彩要咗馬迪

Matic仲有兩三年打，起碼
到時如果美麗進步得好既可能可以代佢添

仲有米湯 駛唔駛咁多中場
左右閘 中堅 同 基沙文啦

其實麥湯做馬迪後備學下野好似都唔錯

猁狗咁快手

巴爾牙

我理得你fred定sharp
買兩閘先啊屌你老母廢木

邊計都邊爐啦，防中黎講佢真心勁
我地啊fred 同靴 爭正選都唔知夠唔夠

Fred有世杯踢 邊爐無
木仔又贏

成班驚到震咁
比猁狗見到就笑撚死人啦

屌上面d on9 老母
一起身就係咁酸猁狗
屌
好撚無大志
洗唔撚洗咁呀 一個唔撚要既邊爐炸喎

Fred都唔係防中 靴引球推進既能力根本唔強
Fred踢開b2b可以觀望

猁狗

幾時開始買人快慢都關摩狗事

望就望牙fred打得好
咁我個心先平衡啲

咪臭系 要簽上年都簽左啦

開始利化

位就得咁多
又買條友返嚟同本身踢得唔差既爭位

係咪又想山神單嘢重演一次

解放普巴嘅人

唔知以為猁狗簽撚左個球王，係咁幫人地打J

如果比猁簽到費基亞 其實會真係幾得人驚

咪就係

成班都唔知做乜撚野
遲下鏝簽人係咪又要驚
軌簽人又驚 妓簽人又驚
比d 志氣啦成班
比人mon post 既話，真係好撚醜

舊年傳係話我地想打邊爐
轟想要藥膏 但人地淨係放一件

摩佬就放棄
寧願比轟買藥膏
我地執馬迪返嚟

費基亞話唔去猁呀

上年摩9要契馬廸炸

邊位？有冇英文名？

垃圾曼簽人我就驚啦

爆炸走，卡神退，中場有咩人
普巴馬迪鐵膽，後備靴+美麗，美麗更加未夠班
點都要買多個覆蓋率高既球員啦下話

我地簽到山狗既時候究個個淆哂我地

未落場，未完季都未知會發生哂事

agger 邊爐就是肋

仲有能量王呢？

同埋唔洗打死一套三中場既
有時打下雙中場都得

Fekir 里昂

米係，簽人又貴

摩狗: 雙中場唔夠防守 不了

打中下遊個陣打咪得

大清洗都未有
買咩人

係真係岩用 點解上年摩佬唔簽

所以而家啲廢老咪成日笑班後生囉
乜都屌咗先好似未見過大蛇痾尿咁

摩佬點會同雙中場說不
上年打左幾多場雙中場

真

能量王都唔係中中黎，摩佬上年都話球隊比唔到佢要踢既位，我地果陣中場有位都唔留佢啦

邊幾場

中堅有成5個喺到都仲話要toby

mola 猁下季拎英超喇

我曼簽人效率真係好慢又特別貴，Fabinho傳都冇傳過就比利簽左，仲要40m搞掂，一訓醒無啦啦簽左個球星真係爽

曼區真係需要d 成熟少少，
波齡耐少少既人 長期守住
成班起身返學既小學雞未見過對手買人咁

屌，佢地係垃圾炸
簽邊撚個都唔驚啦
強如salah 著哂火
球哂紀錄
喺又係比撚羊完封
完季喺又係比我地騎撚住

驚乜9 ?

應該都係鏝

禽晚入波+助攻豬腦補中
唔怪得揀佢唔揀馬仔高文

猁狗唔買龍既前面入極都唔夠後面輸啦

鏝個種勁實在太恐怖

葉鴻輝

根本會地簽邊個都有陣柒味，方死佢地會捧英超咩 拳王當年都可以咁柒咁樣嘔番個冠軍出黎，有咩柒野佢地做唔出

根本猁=柒
咁多年既DNA都係咁，驚乜春

如果哥狗搵到戰術唔比利雙殺既話就冇問題

始終利踢長線冇鏝咁穩定

而且俾我地買邊個返黎 都係會即刻廢一半
所以冇乜好酸

一話自己睇廿年波呢度就屌你睇波學人講資格喎

有高普只會有激情，最後亞軍
有齊哥 摩缺點，勝利11人 同 冇plan B

依家牙fred 真係無限接近？
咪撚黎我曼呀

所以買美斯c朗返黎就岩 廢一半都夠做

其實無左費sir
d 新既曼迷好似唔知猁對我地黎講係幾咁地底泥
都係嗰句啦
係曼聯面前 猁狗係垃圾
對住垃圾要咁無大志
真係激撚死費sir

就算波齡多短都唔應該驚猁啦 驚隊冇英超，柒事長到萬里長城咁既球隊

今日成為曼迷
有咩要注意

你地咬住先
去睇禾湧六連勝

十足十椰子咁 we aspire to be like Man City

40m係抵既 猁狗買黎打龍呀

假曼 返荷甲啦

費sir 你要好好休養

其實利狗真係進步左，以前呢d target 唔會到利記份
不過fabinho 好似真係冇人爭

一陣成為曼迷
有咩要注意

荷甲強隊正選左閘

Fabinho周圍兜售自己都冇人買，又話要去psg，
人地都唔so佢

記住丁最全能果個

下季應該都係鏝
佢地成隊人腳 戰術都太恐怖
唔知會壟斷英超幾耐

埃及文明 邊爐基達廢雞亞

正路係鏝，之後猁會雙殺鏝當自己贏左 (好似)

要買上年買左啦 係摩狗想要馬迪咋麻
自己隊波又未執，洗乜淆晒咁

40m都無人搶

個打法食硬中下遊球隊

佢今季dup 左好多

想手腳快少少咁清

去到猁又係變炸彈 驚咩姐

就算俾我地簽到都唔會有位啦

其實係猁狗呢下特別快，隊隊都冇郁過
不過我曼做野就出名慢同貴

乜依度陰公到要討論靠曼城去頂住利狗

唔好咁痴線啦大佬

都唔會想利簽到

你死佢都未拎

聽講牙Fred人已係倫敦
仲話佢全家一直都住係倫敦

巴西成隊集訓喺ldn轉機

feel到兵變加摩三季了

點feel到架？

用佢隻腳

木狗

唔知有人po 左未
fred 應該都差唔多

琴日有人講

屌你老母猁狗簽個邊爐嚇撚到腳震咁，想笑撚大人個口咩

琴晚6點幾有人講左啦
家下仲未done

fred=國腳
fabinho無

香討有人講緊費Sir…呢個奇陣真係好撚癲

啲位錯到

好似對狼堡？

因為我係預言家

由普巴發動 再由馬斯雅加盧卡古策應成反抗軍
對抗山齊士加馬迪的摩連軍
事變經過由反抗軍於場上採取不合作運動
導致曼國成積一落千丈
摩連奴重用摩連軍出征
可惜成效強差人意 山齊士乃雞肋 馬迪獨力難支
後來提升拉舒福為要員
怎料拉福竟是臥底
最終摩連奴於季中下馬
傑帥重新掌領曼國
從用普巴 馬斯雅等人
成績逐漸上揚
打開曼國大業之旅

以為猁簽左美斯定牙朗渣

夠鐘食藥啦好嗎？

屌 d排版咁樣樣既

佢點解要放棄治療呢

任何一個世界級既都唔會想簽猁

可能之前出過故寫字寫上癮係到自high

有摩二先發動到摩三，摩二都衰咗，應該仲有得玩

真
簽埋都係啲二線頭嘅人
咁勁就簽件一線頭大牌囉
好似木仔話齋 我地可以簽人地只能ff嘅巨星

唉屌 都要踢得到水準先得架
家下班垃圾

Ya 呢場奧雲戴帽

睇埋個後備陣容…

12 Ben Foster
25 Antonio Valencia
26 Gabriel Obertan
42 Magnus Wolff Eikrem
43 Matthew James
45 Oliver Gill
46 Cameron Stewart

啲香港腳藥會影響腦部發展

嘩
下面4個全部唔識

下年摩式防守+Mckenna式進攻

費sir 就是有能力 令一班球員賣命和做到戰術指令

屌 我曼追左2年都追唔到法賓奴
人地怨婦追左2日

奧巴坦

對邊隊？
個陣鳩到

eikrem當年好似話係挪威天才中場，不過始終上唔到位

stewart有少少印象，不過冇乜特別

挪威天才中場
諗起奧迪加特

話曬都講故佬
俾下面好喎

剩記得你爛腳爛到衝出香港

佢依家是咪俾皇馬放逐緊

當年吹到呢個幾有希望，好似普斯邦咁，點知根本都冇機會踢

7後衛定1後衛痴線啲

成個最區都知佢爛腳

7後衛好似勁啲
個陣嘅阿記仲未咁廢

7後衛屌打阿狗wo

唔是全個連登都知咩？

講好唔提

有啲咁嘅事﹖

咁細去大會根本唔係好事, 無得出根本唔會進步

個段時間阿妓沉到仆街喎
啱啱先響盃賽比人踢出局

原來兩個痴線陣都有前鋒華同喼神

好撚癲
仲要兩場都贏

冇期望冇失望呀，由期今時今時狗咬狗到咁嘅時勢

上年邊爐馬迪2揀1
梗係揀個踢過大賽踢熟英超架啦
況且邊爐不嬲打cdm
我地要btb呀
cdm有馬迪hehe就算麥湯都得
馬迪都係29姐 佢都唔係賣速度
靠捕位同身型 況且今年馬迪一定好過邊爐
邊爐唔算差 但馬迪今年其實幫左好多手啦

fred真係唔知點
睇球王片都唔知邊範掂

都冇追過

上年傳過下咋喎

咁就睇下烏超比賽啦

其實法賓奴今日訪問講左高普同佢接觸左接近一年，唔係兩日既事

希望法碧事件重現

火焰都傳咗十鳩幾年啦

駛咩姐 遲下睇下世界盃咪知

正如某啲球員以前話，加盟曼城係我嘅兒時夢想一樣

高普同痢真係好鐘意私下接觸球員

仲法咩碧呀
其實係要隻工兵姐
英超都大把

似係自願放棄喎
都有馬迪

上年放棄左啦
巴卡/邊爐兩個走一個
我地要左邊爐就冇而家馬迪

企開啲啦馬迪

要清算佢地

果陣興16歲未夠就簽神童過黎，結果除左普巴之外冇個掂

歐聯罰球射死左羅馬，死角入

家下都係呀
U18呢幾年簽左好撚多人 16歲都未到嘅

當年簽左個十幾歲既兩米龍

我成日好期待睇佢

點知借到賣埋

清你老母咩
唔講以為馬迪助攻助守控節奏
其實係到妹交1cm 短傳

勁到好似朗隊咁都要18歲先黎我曼
呢個世界有幾多個朗隊

重記得依度有人瘋狂j malcom
好中意佢
特西巴打問佢睇過條友幾多場即場
點撚知係一場都冇睇過
淨係睇左球王片
唔知上面個個j嘅 邊爐大家又睇左幾多場

利伸：淨係睇英超

Malcom J到影都冇撚埋

Who?
SMS細佬﹖

摩納哥入4強果年睇晒佢淘汰賽
但今年冇左巴卡施華好似麻麻

摩4強個年最sharp係包皮
最廢係巴卡

個次笑撚死

仲要次級聯賽
迪比係荷甲咪又係踢到曉飛咁
真係不了

應該係呢個

幼幼變數太大, 又唔係西葡球會咁可以係南美搵一大堆返黎慢慢揀
就算買都係買20歲左右半成品

睇賤種蝗同猁狗互咬幾日真係好正

如果係呢件咪就係SMS細佬囉

個樣30都黎 (好似)

係佢，FM妖人

冇留意太多

睇翻原來係冇工作證先走，都幾可惜

拎法甲個年邊爐係打得好 不過岩岩呢季唔知打成點 有無人留意過 psg19000最後都爭反而猁簽大家知咩事

D人比摩佬踢法嚇走晒

上到黎咪又做清新後備
佢叫唔到大佬黎都真係幾可惜

邊度止賤種同猁狗互咬

簽返個sms黎振奮下士氣先啦

屌 怨婦猁有冇咁怨婦呀
冇左個冠軍講足咁撚耐

個個都唔睇好先正 我曼特色人人都j既9成垃圾 無人j既就多數有好表現

sandro toby done deal未

曼聯缺既係兩翼突破同侵略性，摩狗教到兩翼唔會走直線，一味行翻黎上腳

兩翼一味妹波中間有乜人後上都冇用

猁狗話你地簽唔到就酸啊

傻鳩痢有名你叫
肯定講到2046歐聯決賽都仲講緊
袋精谷咁多年由佢地啦

連加歷查呢d都冇出過聲啦，班猁真係

原來你仲未變骨灰
牛頭馬面嫌你太柒 唔俾你入？

唔好講到手攞左然後嘔番出黎先得架
猁從來都沒有過

即管笑啦, 下年就拎哂英超歐聯BIN到你地喊

-6

不過話時話今季罰球直入印象中好似得young個球

早人地咁多完季都仲未買到人

幾時有done deal

mata好似都有球

伊巴都好似有

講講下原來都有幾球，其實係機會路多定冇人識射罰球

比起直入罰球 練撚下角球罰球戰術好撚過
成堆高佬d死球廢撚到仆街

5月咋 等下先啦 又世界盃

[Mail] Michael Carrick lures Eric Dier to join Manchester United and to become his successor in the midfield

每次一有角球罰球個心都離一離

有時傳番去自己半場 真係睇到嘔血

話山齊士全能到仆街嗰位手足係邊？

其實邊個講

Who

猁物浦回聲報話歐聯決賽之後高daddy問Isco去唔去猁

牙fred過幾日會去晏菲路踢友賽
如果done deal既應該係個段時間confirm埋
唔係既就應該世盃後或者傾唔掂

會唔會唔小心去埋猁 跟住我地簽sys

人唔笑 狗都吠

仲有家下係走都係巴爾走多過easygo

冇人買

想睇佢分析下季買人目標
再決定方向

唔係德狗/多仔人跟過佢 點會想去

屌 安博盒子問過又可能比人block link
左搵右搵 睇黎都係要比800 仆街now賺

Acestream咪算囉

點樣啊

返大陸睇咪算囉

十二碼
一係入 一係唔入

講完 好似等於無講過咁

個個都係撚羊呢個大陸仔咩

成日lag/斷
好無癮

viutv唔係播一半咩？

利申 做左水魚

我免費

簽pccw 1000m送

64場播19場喳嘛
中間果堆無哂

有冇手足知日本NHK 係咪免費播哂咁多場？

😂😂😂

係囉 睇免費都ok呀 要場場睇哂咁冇計 入狗會同班賭仔睇/去商場睇囉

Now英超西甲用戶要另外俾錢先有世盃？

係呀 仆佢個街
同街客同價
佢老母臭

唔撚係呀
要加幾錢

好似800 買pass

Yes

800淨係睇個世盃
食撚懵左

Now: 吹牙?

仲送粒黃豆俾我屌佢

法比奴寧願揀去猁 我曼真係

兩舊幾

係買就快啦
世盃後踢得好又加價

所以中間個D上網搵Link好過

我地防守隊
但係連防守球員都不屌

14年個時幾錢

14 cctvb播

播19場係viu免費播
但係now既普通用戶都係得呢19場？

係呀 睇哂就要買pass

英撚行撚開

屌你老母真係當舊客係屎

又基達 又法比奴 再買埋個龍 我曼下季真係收得皮

仲要係唔計homegrown 既英撚

咪又係比我地騎撚住
salah on fire 到破盡紀錄
咪又係一個撚羊完封佢

驚佢有牙咩

圖已cap

又唔撚係勁

岩岩望下直播D波
得西葡互隊係大戰 你老味法國一場都冇
場英格蘭比利時呢

cap 多個

垃圾猁，屌你老母
講到salah 咁撚勁咪又係比我曼騎住
食撚屎啦垃圾猁

酸你老母咩臭痢狗
有邊爐就冇馬迪啦上年

我酸你決賽個廢龍神勇表現

唔驚對戰 我係驚我地對中下遊失撚晒啲分 而人地係食硬

你講撚曬啦
done deal左依兩日公布架啦
公布完先去晏菲路比人噓呀

都岩
不過垃圾猁 廢事討論啦
垃圾即係垃圾

岩牙
不過咁唸
要對中下遊搶多d分
我地個問題都唔係出左喺防守度
係唔撚識入波姐
法賓奴對我地黎講唔係咁急切
不過幫利狗再加強埋防守就真係

屌牙 典解我續矛
係咪4G無限上網plan

因為要做體測
Carrington同晏菲路距離只有29英里

即係有幾近﹖

我19號續既

根據google map渣車一粒鐘

愈近1001，po霸的力量愈強大

個cs打黎叫我續netvigator果時 屌鳩佢唔送世杯唔續 打1次屌1次 依家免費送仲升埋級

我早幾個月
屌佢都唔撚知送左咩垃圾黎

係咪黃豆

咩黎

我記得係netflix一個月+佢個唔知乜鳩club既會藉

The Club 冇撚用

有無人知我講乜
攞撚左番黎又要攞去丢

Club sim 送兩日返大陸data

我舊客 加280搞掂喎

買sms啦

我都係，但要續約
下季無西甲
英超後年未知咩台播

有冇提議？